朝早叫外賣

沙爹牛肉米粉 配炒蛋午餐肉 凍檸茶

臭雞